英國已經有權收返香港

英國夠膽脫歐，無膽收返香港

因為脫歐有好處喎

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

香港係世界金融中心，對英國都有好處

岩 推左先

首相講，國會過唔倒... 要攪General Election

快d收返啦

推到收返

你收都要中國放先得嫁